自疫情爆發以來，病毒如何從蝙蝠跳到人類的問題一直是個謎。 世衛組織在武漢的團隊駁斥實驗室洩漏理論，繼續尋找冠狀病毒的中間宿主 
 如果療養院的病人在家中被感染，但在醫院死亡，則不計算在內。 如何理解紐約養老院修改後的冠狀病毒數字|Philip Bump | 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 人們可能會繼續感染病毒，但感染不會那麼嚴重。 冠狀病毒變異如何驅動再感染和影響疫苗接種工作|艾琳·加西亞·德熱蘇斯| 2021年2月5日|科學新聞 
 它已經感染了超過1億人，即使疫苗已經開始推出，新的變種仍可能導致病例再次激增。 天花曾經每年奪去數百萬人的生命。 下面是人類如何戰勝它的。 凱爾西·派珀2021年2月5日|Vox 
 你只是不知道他們是否被感染了，所以，雖然這很困難，但至少這一次，你要保持低調，冷靜下來。 超級撒佈機星期天嗎? 專家擔心超級碗可能會引發冠狀病毒爆發 
 當蝙蝠被感染時，它們會釋放大量的病毒，從而感染其他動物。 蝙蝠與埃博拉病毒的聯繫終於解決了Carrie Arnold | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 埃博拉萊斯頓似乎可以感染人類，但從未出現症狀。 埃博拉病毒在非洲已經致命，下一個會襲擊美國嗎? Scott Bixby | 2014年4月5日 
 他們不得不用一個400年前的傳家寶麋鹿鹿角工具這個完全不可能的想法來感染完全充足的數據。 無可爭議的證據證明第一批美國人來自亞洲|道格·皮科克| 2014年3月27日|每日野獸 
 但我認為，這個持續的傷口，這個持續的疼痛，確實影響了我們所有的外交政策。 2013年8月5日，親以色列組織襲擊紐約時報伊朗記者Ali Gharib 
 你想知道美國是如何感染伊朗電腦的嗎? 奧巴馬洩密為選票|大衛·弗拉姆| 2012年6月2日 
 其中任何一種疾病在一個兒童身上的輕微發作都可能致命地感染另一個兒童。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 一個孩子得了猩紅熱、麻疹或百日咳，在一個下午的聚會上就會傳染給另外20個人。 《母親和孩子》bbb威廉·s·薩德勒 
 寄生真菌的孢子進入裂縫，發芽並感染心材。 我們的國家森林|Richard H. Douai Boerker 
 因為牛奶在胃裡變酸，裡面滋生了邪惡的體液，感染了呼吸。 著名哲學家亞里士多德的著作 
 有必要讓他們集體感染，這樣他們就可以把購買債券的狂熱傳染給其他人。 哈珀世界大戰畫報圖書館，第十二卷|各種